喺街兜口兜面撞到ex會講d咩？

如果真係撞到應，一定第一句車埋佢屌你老母

雖然係唔大方，但真係忍唔撚住

屌你老母

幾時得閒去爆房